[九龍中計黨]建議唔好再死守poly

Poly裡面已經有各式各樣既分化撚、捉鬼
成個氣候唔太明朗
似乎係班曱甴專登一日派幾隻輕輕撚下你
又得閒放下啲消息話已經有鬼入左黎等手足極度緊張

結果？
自然開始捉鬼 態度唔好 之後配合埋連登有人屌班手足冇禮貌而分化我地

其實講左五個月架啦
不分化 不督灰 不捉鬼
Poly唔同中大 易攻難守

而家港共咁玩係好聰明
因為而家已經成功lock死哂最前線嗰班𡃁仔

唔該心態上唔好再玩大學陣地 應守就守
難守就應棄 做啲更加有意義既野
唔好再死守啦

光復香港 時代革命

1

2

其中一曱甴風向文

Poly真係戇撚鳩

3

4

5

6

7

8

9

驚分化而唔守 不如你做好本身 驚分化而不割好過啦
我睇唔到 完
講咁多做咩?
兄弟爬山 各有各做
係咁叫人棄 同當日蒙面法班休息撚有咩分別? 我只會覺得你收左錢

冇人叫你休息
係叫我轉陣 睇下守黎有冇用
講真曱甴要攻一早攻左 點解要拖成兩日？

[血債不能票償]Sorry有人唔係淨係想票區選

10

唔洗再叫人走
因為唔會走
除非出實彈/老解

傻閪 唔岩你聽就係收左錢？
兒登

好呀 我同你講唔會岀
你地繼續坐喺度r腳指啦

我唔係話你叫人休息
我係話 你班人成日自以為是 獲獲都覺得自己果套先岩
同當日蒙面法班休息撚有咩分別啊?
記唔記得當時係點啊? 一鍋蜂個個話休息 叫人出黎就比你班友屈係鬼
最後點? 休息係做岩左定做錯左? 緊係錯撚哂啦屌
兄弟爬山 各有各做
你憑咩覺得你自己果套先係岩啊? 唔好孔明上身得唔得
有意見上前線傾 講左5個幾月架喇 係度鳩開POST做咩啊 比群眾壓力啊?

兄弟爬山 各有各做
你可以唔出理工 唔出中大
你可以揀一D你認同既活動 自發都得
只要有人認同你 自然凝聚到人
但你割 我就屌撚埋你 係咁多

ON9

我嗰套唔係絕對啱架 你可以唔聽冇人逼你聽
但我只係講我而家見到既野並提出建議啫
都話左我係中計黨

咁都叫割
從文中點睇到有割既成份？

你明唔明點解冇人理你? 講左五個幾月
有意見上前線傾 而唔係開POST比群眾壓力
你可以唔出理工 唔出中大
你可以揀一D你認同既活動 自發都得
只要有人認同你 自然凝聚到人
兄弟爬山 各有各做